[3ds/switch]MHXX討論區 (63) 超人棄屠龍驚4.0.1

WIKI Link

KEY任,前置任,素材出處係哂度
自己查完有唔明再問

配裝器:

前者網頁版,後者Java版,任君選擇

Q&A
清完Key任無緊急任打點算?
禁X開個地圖望下邊度搵NPC傾記

點捉怪?
打到隻野跛腳,放陷阱,掟捕獲玉

點轉風格
去自己間屋個裝備箱有得轉

點解d技能黑左?
因為個技能發動唔到,可能關你把武事

新手用XXXXX著咩裝好?
下位鬼蛙
上位鬼蛙S
G位鬼蛙X
咩話?唔想著鬼蛙?

新手用開XX,整邊把武好?
上下位求其見到邊把你整到得黎又最高攻整果把用住先就得

新手求高手帶打XXXXXXX
唔一定時時都有老手得閒帶打
開個一人一任房搵同位既獵人互相幫忙解會多d人肯入

咩叫z順?
即係一人一任,跟個次序,舊時3ds個次序跟z字咁排

點解我同個friend連唔到線?
一係你block柒左佢,一係你set左switch專用房佢玩3ds入唔到

隻game點先叫爆機?
打哂村9星同解放hr 整完螳螂裝同二名裝(好似係)

4把角龍

4隻臭雞

G位Z順
00-0773-5226-8449
-2

你套裝打g位
會唔會有啲勉強？

53 0128 2419 2281 g3 緊急，plx carry

-1

巴打點解想轉用其他登錄左既套裝轉唔到
但我個裝備倉仲有位

中親招都一齊中

我就係想洗裝

好險

G3土砂龍
-2
50-2425-7028-6059

一齊索粉囉咪可以

再開， 67 9636 0534 9807 g3 緊急，plx carry

可能有啲拎咗去合作或者冇咗
最簡單刪咗佢，執多次試下

係咪合成左落其他裝度
利申9估

越打視線越模糊

G3 黑蝕龍求幫手
19-8170-2196-1260

索太多粉

次次打呢隻都唔記得帶鋤頭

6支汁

G3緊急天慧龍 有無人一齊打？
62-5648-3145-8873

槍林彈雨
有都掘唔到

G位Z順
00-0773-5226-8449

-1

阿哥你套裝升下防會唔會好啲？

刷護石 -1
03 5734 5564 8535

lm

細個隻幾時死左

屌 細果隻唔夠1分鍾就死左

張證先係問題
係咪要打完村10緊急先有？

自己順順聲SOLO啦
村上位 key任~緊急都好易

鬼知咩一早清曬

痴撚線

好似完全唔夠力咁

一個火車貓兩個

64-5233-3654-0354
G級z順
-1

好好好細力

JAGA

等緊到我就打架啦

入左黎望一望 我d裝都係唔打好d

G3迅龍
-2
50-2425-7028-6059

打緊，依家村9了

我未解放就打到村10

39 3934 8289 8271
有無人一齊刷上位斬龍

有咩係唔吸散彈

鬼娃！！

求幫手解2個G4 Key任
39-3677-1309-1583

我都訓先
thx all

想一齊訓

有無人幫幫手

今晚收獲豐富
古龍玉
骸龍G玉
嵐龍G玉

全部HR6打嚟做乜

哇屌仲入多個hr5

試下呀嘛

獰猛角龍
04 9306 6531 6309

巴打係咪幫下手

打完先知係上位任

咪即係solo

-2

幫下手打左好耐都搞唔掂

打1場訓

好打咁多

開機中

LUNA又蝦新手

LAST ROUND

叔叔不行鳥

唔該哂你

個個都last 無人玩啦？

我可以打2輪

燼炎刃 LV10 63664343074907

食緊面

晚晚食麵
肥宅

想食

-1咋

我地3人行

叉陣電晏少少再打

三個唔夠打咩 lv10

牙垃得未

望咗望
有2個未解放

ok

肥宅垃食好撚大碗麵

開未

我瘦撚過你條牙簽J呀

未得既話 我去幫佢打場lv10 見求極都無人巧橙 iktf

禾吾系有鳩小妹

點解我齊料整匠珠(3)但係又唔出呢？

我係咪要解村任？

ahahaha=.=""""XD

獰猛角龍
04 9306 6531 6309
-2

[qu ote]
ahahaha=.=""""XD[/quote]

屌個表情飛咗上去

YEAR 2 都仲未教你點樣quote人？！

luna 開 唔想打code

屌你老母

[q uote]YEAR 2 都仲未教你點樣quote人？！[/quote]
咪係

[quo十卜呀!!!te][q uote]YEAR 2 都仲未教你點樣quote人？！[/quote]
咪係[/quote]

牙pan好波！

牙垃巧ball！

快撚d開啦咁撚多廢話屌你老母

56-7666-2561-3071
pw垃垃垃垃

仲想入去打lv10 點知fulled

[quote]56-7666-2561-3071
pw1111/quote]

佢地撚知咩

梳囉

56-7666-2561-3071
pw1111

-1

垃雞著住條底褲周圍走

人棄

我想打場岩穿5同10 博佢出其他卷

go la

原來g5黎

以為上位

多謝咁多位巴打

辛苦晒

FULLED

鏡花真係型撚到

咩黎

我覺得我係咁J回仲型

反擊嘅狩技(?)
第3隻出嚟比我反到跌撚咗落地

岩岩牙拉成隻燼滅打咗落黎

：o我以為你用R反

USJ 嵐龍
09 3373 0176 4242

邊個主任分咗喺度

鬼娃

訓

又可以整鬼蛙裝了

on9先未整

而家先知勇氣大劍儲三段個時禁A會突進

USJ 嵐龍
09 3373 0176 4242
-2

禾終於有超特

同我的佢出去打

玩重弩用角龍重弩好定鏖魔重弩好

砌完劍士GX牙祖save 埋 先發覺gunner 好似有用D

整哂2套 is ok

YES

整哂2套 LU!

角龍

又要打多5隻眼

打普通拎馬眼

easy la

又出神島

賣撚左

我都係整左近戰=.=

1血都無扣

未睇先估LUNA無哂秘藥

一車車啦

你唔賣嫁，賣左又點知有一車車

帶咗嚟合

倉管黎

好勁><"""

巨巨

yes luna

luna 有第一個冠

近戰 諗住用黎混恐怖XR
Gunner 全套 + 痛擊+6 3s 無明弩正業 2s
就出到100%會心+無傷😢

仆街由下晝打到而家終於有迅龍天鱗

同心得會唔會易d hit100％

今日由2打到超特

快d開多d超特比我地玩

牙垃早幾晚用個令鐘幫我隻眼G1直完超特

大家玩弓會用咩珠加石

好鍾意天彗個bgm

yes我都係，好撚好聽

屌點解你地無人明我求緊水，明明之前一直都係咁樣話比人地知

USJ 嵐龍
09 3373 0176 4242
-1

出咗甩達人-10嘅神石

幾多ooo ?

知啊 不過唔畀

以為你叫緊人引隻怪過去 心諗做乜狂叮

屌下次由你熱死

講笑

梳

其實我以為會難打好多
我食埋恨性飯
早知咁易我唔ping水

打埋訓了 一陣8點幾又起身

根

冇check 料唔知有冇計錯
咪
6粒 連擊+1, 1粒 +4
1粒 痛擊 +4
護石 痛擊+6 3s

見切+3
連撃
弱突
超會心
潔癖 (無傷+ 回距)
災難

即係以前套螳螂校服
但護石唔洗達人 +9 3s 都出到100% 會心
加多個無傷 同 災難

G級崩龍

屌

又出玉又出天鱗

完場斷埋線 sleep sin

luna幾時一齊玩弩

唔想

見切+3
連撃
唔係已經100％？

唔該哂

唔記得 正業本身已經40%會
即係可以洗走埋個災難

我好像加左2粒珠變左做不運

如果你可以唔出痛擊，出個貫up > 洗走災難
會唔會好d

HR 12Key quest
🙏🏻🙏🏻🙏🏻
12,0825,1324,7948

Ching 搵唔到喎

唔撚記得晒D技
唔記得要出貫強
咁可以keep 返災難

自己一隻二名都未開過黎打

[img] [/i mg]
貫up 6 ooo 就得

有冇人得閒同我打場擰猛泡狐龍 打極都差一個擰猛爪
好鬼煩又要爆頭又要爆背先有機會出

26 4055 0180 0581

檸檬嘢應該係睇運出

聽日先再打算

me選擇左鬼娃攞第一個冠

終於搞掂第一隻超特，1 take ko
喺度開po 冇人理，唯有開住房等咗好耐
有個日本仔好好心入黎試下搵fd幫我齊人
但冇
結果2個人硬住頭皮打
居然只死咗一次下過咗（佢中尾刀一下死咗）
繼續超特之旅。

冇用閃剩打，用重弩打白疾心得係
1: 中跳劈扣70%但死唔去，中咬扣40% ，其他一慨即刻pop貓根性加中裂傷，原地收槍唔好行，食秘藥，可以救番一命
2: 走位為保持中近距離，等佢用任何尾部攻擊可以喺肋下貫頭，仲有佢叫時貫頭
3: 直尾劈要及早避定就好難中，如斬龍。橫尾劍氣直前滾避開好難打中你（但一中即死）

你其實係度開一人一任 都好多人會一起同你打超特

跟本呢度日日都有人Z順打二名同超特
點會冇人理

淨係叫人入去carry佢嗰d場咪冇乜人入

學識用神島刷碎了

下次再算
儲下超特quest先

新手入坑 返工爬下巴哈先

慢慢打, 不用急, 除非你急.
多左人 rush和打碎龍石, 紅冠和HR999, 比 3DS MHXX時更冇指標意義.

技術九流但有紅冠和HR999(Switch相對短時間, 近期先玩,這個難少少)見不少.
仲好吹得. 一打便知.

加左日本人做好友沒? 他們會發招待信給你幫打或你發招待信給他.

尋日開左5分鐘已經有人CARRY超特
寄生無難度

新手留名

跟街場仲有排學😷

點加日本你

跟街場個個神島都唔同
有D就BC鬼人
有D就碎龍位前鬼人
有D唔打眠

起碼試過好smooth咁完成過

唔打眠咁癲

一黎就打麻
麻,麻陷,落穴,暈

咁要對自己好有信心先得 麻好似要4發

神島過場load得快既話係的確可以係隻碎第一次嗌果下直接整個麻陷俾佢

話時話
勇重納刀回避完點樣樣可以唔收武
見TA片D人可以納刀回避完就直接蹲射

又黎呢個問題
眠係俾重弩埋位同上用勇氣用

禁x

想問下各位高手意見

我一套係迅龍輕弩 技係見1 連擊 貫up 彈導 超會

另一套係白疾風輕弩 但係冇左見一

邊套會好啲

㩒x可以攞返枝炮出嚟

問題係個個都未埋岩位
其實都唔係好慢,打落最多10幾秒差別

擋完後即刻禁X?
要蹲射既話係咪要再禁多次X+A?

唔算急既
我又覺得有紅冠既普遍都唔弱
可能我打開街場覺得連登搵人好難
冇add 佢，可惜

咩風格?

強襲

係 之後再x+a蹲

今晚再試下先
THANKS

白疾風,期望值又高D,蓄狩技又快D

迅輕果個會心率多個見1差別唔大,除非你話見2/3,因為你用得迅輕連擊基本上一出手就有

輕弩要彈導？

有冇人想打一兩舖 DLC 牙 joe ?

自己禁埋計數機望下,白疾風少10%會心期望值都仲係高過迅龍

要打貫一 輕定重都一定要用彈導
除非你打乜都可以好似定番碎龍咁打

不過多招技型D 我明

招Z

你開？

今集有無咩怪係射通2好過射貫1
單機黎講

唔該曬咁多位Ching

54 3184 9426 6325
pw1111
Z限解放

天眼泡狐個D

泡狐成個背都45肉質
直接貫唔得 ?

打d唔長既野,奇狐青熊重甲各大跳跳
打d弱點易射但唔太可以貫既野,例如銀火 崩 白電龍 黑狼 轟

竟然無人入

小薯開場係咁

你唔使返工？😱

有你係到緊係無人

全職獵人

入左

小妹要上堂

小妹連上四個鐘

一黎就咁難開始

我幾時有話我入左

紅冠偏差值大左(低HR紅冠. 3DS時見HR五~六百先有紅)
和有冇專心四人合作(同場打時會留意到)

連登算易搵人, 但開左房的多不會棄房走人, 選擇等下去.

四人輪解, 效益最大(三人 carry 一人, 不作討論範圍內)

Panth 巴 sor

大家一人一次唔洗sor 再打

我果時玩2名Z順
紅冠左都係350左右
再拎齊XX既勳章都係450左右
500-600先拎紅冠已經算係好遲先玩2名

突然醒起我連鏖魔都未解

g位獰猛恐暴龍
09-6336-5452-0743

其實兩把有咩分別
我見性能後者勁d

冇晒回家玉

角龍有S 砌裝多變化啲

利申返 無整角龍

我好似61X左右先紅冠，不過中途打左2百幾HR碎龍，
同埋去到差唔多300先開始打

最難頂都係將D 2名升去超特

我係超特先求人解啫
之前特殊去到G4都係SOLO或者2人就算
諗住超特應該幾難, 點知2人其實都OK, 不過就提心吊膽咁
效唔效益唔緊要, 最緊要好玩

白疾既超特易打姐 其他超特兩個人打會想死

人地係隔離PO話MHX好易打，唔比人地係神人？

鏖魔你點樣睇到性能好D ?

當我無講過

fail fail 地

玩到好似Olay咁Solo都快過你地4條蛋散一齊打
上黎開房等人都廢事

玩遠攻驚死既 不妨食個根性飯先

根性飯真係好撚屈機

MHX的確好易打呀
最難都係dl檸恐同dl塔頂檸金銀之嘛
MHXX就唔同講法啦

螳螂裝黎講 匠同業物係咪好難一齊發動

螳螂裝黎講 睇粒石緊要啲

勇氣大劍真係易學難精 儲三段預位唔易

我得粒達10s2係靚

只可以用護石去出兩個技，
而且只會考慮出匠1

除非有人控
唔係多人難預過單人好多

果時見過有痴線佬會唔用煙霧彈走去SOLO塔頂獰猛金銀

用武士雙？

護石團-3
01 3701 3744 5107

係

無人

yes 練緊

慢慢打
其實應該有為幾隻仲易過白疾風, 但難過佢有好多
而家搞緊滅刃矛碎同鎧裂, 每日玩一陣我諗要幾日時間

用麻大劍
自己麻俾自己鎖頭

人地啫, 唔係我

mhx武士雙都幾屈下

果條友用貓都SOLO到

有冇人幫手打打g位夜鳥
21-5908-4347-5851

夜鳥係咪都係用通2好過貫

有冇人幫手打霸龍

58 0851 8059 0254

我單機果陣照貫
頭55
身40
其實都貫到啪啪聲

冇睇肉質
不過用輕弩貫 個弱特都係咁閃

鳩用緊

街場牙祖痴撚線架

勇氣鈍器大劍
我打阿joe專用

想問蟲餌係咪只可以地圖執，冇得買或者用point換? 睇wiki見到好似可以換但搵極都搵唔到...

唔該晒

原來未爆頭

琴晚打過幾場 班極品連大硬直招都唔識避

有冇巴打講下咩係二名咩係超特 點開出黎架

我岩岩100hr 打完螳螂就刷護石 冇咩玩過其他野

咩都唔識

仲有個問題，有冇情況係貫3貫2好過貫1 ?
例如霸崩呢啲勁大隻嘅？

我明

梳 唔好鬧我

又笑禾

Yes

出咩技
鈍器 拔會 集中 仲有咩

飛天落雷都見過有人中

諗左好耐點混套GX
之後發覺都係鐘意用返呢套

望住堆未郁過既二名lv1 好難搞

梳，太貪刀

見人會用角龍重弩玩埋貫2射D大牛龜
貫3拎黎上勇氣多

真獵人

頭先條友 我睇住佢高台射緊子彈中電球死
之後高空剷落黎個招又死一次
仲有一次唔記得

我打阿joe係玩拔刀，
鈍器 心眼 拔會 超會 納刀術
心眼 護石送

梳
一場包哂三貓

G4恐暴龍-2
55-8131-4288-9818

我貫二會係懶得合/唔得閒合貫一嘅時候用

我好記得琴晚街場有個撚屌叫暗黑saber 開場五分鐘三貓

貫二料全部用分換，我玩角重射晒2先會射1

屌 隻撚猴瞬閃既

紅冠唔係好似4g既古文書解放渣咩
阿貓阿狗都有啦

好似係

休息下先 夜啲再玩

農場右方貓, 家中貓(女人)有得換和拉車養.

自己計點混裝? 用第一頁混裝計, 巴打貼左

一係食根性飯 一係食保險飯啦

笑左

受教了

根性飯, 成日跟住惡運. 食保險飯多

sorry lor

未出超特前一般solo

有人控 學olay 納刀流好爽
原地拔刀斬完即納再拔

想整隻飛鏢貓，但係招遠隔攻擊強化被動而家係唔係已經無途徑可以攞到？

要人控就唔算學Olay

成朝5場冇贏過牙

35-832955033168
Usj奇撚

Solo

呀牙有冇場？

街場啊屌
呢度搵人好多都正正常常
除左果次幫人打緊急螳螂條友著得採取+1既螳螂裝

其實黑塊裝係咪大劍必備..

我咁樣玩，不過配勇氣好似有啲多餘

尋晚又唔開

想問大家有無tg group?
我想JOIN，如無，不如JOiN

一齊約戰，新舊人都可

哇..咁多技

You have 3 minutes to go...

請教下...轉左勇氣點先跳得起

靠高低位了

都係得5技之嘛
黑塊裝都係有5技
其中4個係傳統拔刀型大劍最常用既4個
你有靚石的話可以再出多兩個變7技

螳螂裝有6 7個技好正常

其實係咪得空戰先可以平地跳起....

比人打飛

要打黏液

有巴打幫手打金雷牙依賴2嗎？
36507264901183

SOSAD,我自己就諗住黑塊既集中,居合(拔刀會心,減氣),,納刀,屬性無效
再插粒3S 石+ 3S武..整多1/2 招技..

上到g3 發覺個個打緊急

好麻膠隻野，g3 d關鍵任又係煩。

600防都吃力

點搞呀

琴晚一場齊料
砌完近戰之後發覺對我黎講冇乜用
要重新打料砌埋gunner
之後又想砌埋普通版襯衫

有無人可以話我知點解咁多人打檸檬千仞

我係有粒石同時有鈍器心眼先整把霸大劍玩下
正常我都係黑塊裝加護石技

Z順，HR100 up
527 5823 2286 1018

3套
btw佢套野咁樣衰 襯衫邊會用到

點解話配勇氣多餘

多咗個字？

我唔見有虫餌換。。。每打完一次都去望吓，一係換素材玉，一係換魚，鹿角。轉來轉去都冇虫餌。會唔會係打完邊個任先有？

養虫餌係特殊品。。。

sor

其實打超特都係勇氣最好，
不過單講鈍器大劍其實都有一半係for fun，有陣時我會轉striker或武士道玩，話多餘就係fun裝玩得太認真
不過呢套裝實際上真係用過係超特寶纏

Z順，HR100 up
27 5823 2286 1018
-2

特殊品係換養虫餌同超養虫餌，但力，重，速嗰啲係咪冇得換？

lm
忙左幾日 到尋晚得閒屋企wifi就死左
繼續無機打

人

有無巴可以講下刷護石碎龍dlc任個流程係點
上網搵見d人又話要回家玉又話要全部人用重弩咁

殺碎龍 交副任

啲人棄哂驚啦

Ag9ger

用重弩只係快刷既姐 你無重弩裝既咪入啲武器自由場 時間都係差分令兩分鐘一場咁

雷狼重弩 勇氣style
技能用貫強+超會心+一堆加攻/會心

入場回家玉
之後跑落去3區（神島入先）
射死碎龍之後交副任

之前一個二個打到村9星又整埋螳螂裝爆哂機啦
得番堆垃圾仲係度玩

拉車 養蜂咪有

我會留金雷公超特等你地一齊玩散彈

琴晚玩武器自由 無控場 原來真係慢好多 俾到隻碎轉區好煩

研x師+10 3s 比咩武用好

無人專控場 咁搵個放陷阱閃光彈都要掛

重弩刷一兩場就覺得悶

明白

滿

爭一個獰猛爆液
碎光雙刀評價如何？

獸

垃圾桶？
雙刀我諗可以勉勉強強用下掛

可以棄驚鳥

咁係時候做控果個啦

剛刃研磨配速磨可以當業物咁用
如果仲係用緊斬龍裝就可以配來用
如果用緊第二套裝就可以收埋啦

普通版我覺得ok

我覺得好似蟹柳

刷碎都幾悶下 打左一兩場已經唔想玩

有冇人用過挑戰者納刀 覺得點樣？

G2 緊急 求幫手/一齊打
18 9623 2349 8957

點解鬥技場無鬼蛙同爆鎚打？
想整胴加倍

唔鐘意刷咪唔好刷
又無人迫你刷

胴加倍係咩黎?點整

就係要打上面講果兩個鬥技

黑蝕龍係咪要狂龍化左先爆到角

係
最快的方法是用高耳/武士/勇氣迴避佢狂龍化果下咆哮
然後戰鬥龍捲風3鑽爆角兼解除佢變身

睇到都覺得勁

1:44

學到野

原來爆角都咁有學問

戰鬥暴龍獸個招龍捲風?

你HR幾?

80

首先鬼蛙係貓鬥技
爆鎚你試下清村果隻先再睇下出唔出

21663857933621 碎龍我控-3輸出

試兩場唔岩走場得唔得

thanks

39-0885-4025-3967

DLC 祖龍 一場

得 新手試控

原來爆鎚係要解呢個任

G3の'かくし味は燃石炭'クリアでウラガンキンが出現します

我想請問
係唔係要有得接檸猛鐮蟹任
先有得打完整佢件裝
人地開任打都係整唔到

一直用開太刀
有咩遠攻武器易上手

有冇巴打可以一齊打G4關鍵鎧龍斬龍
56397258457710

請問 黑炎王證11-15 係唔係要打超特先出？

G

入咗

thanks 巴打

有冇G2老山龍 打死佢既攻略
3個fd 輪流打唔想3次都係拖死佢

pan哥洽新手

唔好落手打
用場邊武

用晒啲箭就企係度等？

仲有啲大炮彈

搬炮彈 擊龍槍個啲

講笑姐 想入都無得入

3個人打
大概隻野行到邊個位先會死

好好用
前提係你成日都會收刀 (e.g. 大劍拔刀流，其他武用勇氣style, etc)

但係都唔見鬼蛙

有冇場

擊龍槍左右

係要收左刀個下先有機會磨
定係勇氣納刀派生攻擊都會計？

求巴打幫手打一場G位重甲蟲想打重甲虫の断月尾
08-6801-7180-0462
唔該

唔該哂巴打，打埋閣螳螂

少佐打

條龍發嬲果陣所有收刀動作都有機會磨刀
y擋完收刀同絕回都會磨

走咗 滿咗入唔返

返緊工
諗住打人棄屠龍驚咋

pls help

差粒珠落到底力+10
咁配有冇問題？ 勇氣大刀

用廣域有咩用

出到咁,你中意咪得羅...

幫到人加血冇用咩

尋日打左粒納刀磨6 會心強化2 2洞
上網check過整到套 見切一 超會 連擊 挑戰者納 業物 諗緊搞唔搞套好

唔係無既
如果你堅持要用廣域 只可以講廣域+1作用唔大

原來兩個任都無，wiki 又無講

雙刀就不了 挑戰者納刀其實回得好少

64-8454-5913-1905
8964
Z 順 G位

想入🤓

有套出到 見3 匠1 業物 連擊 超會
雙刀黎講係咪已經校服

想呀嘛

唔俾

人棄驚😎

真係入咗

唔該巴打

Full

如果係勇太呢？

勇太唔會收刀架喎...

唔該曬JOE巴打

少佐我愛你

最夾廣域係片手，因為拔刀可以用道具
其他納刀快嘅都仲ok
大劍

lap god

今晚陪我打岩穿 好不好

打得好快咁嘅

屌一貪刀即死

ho weak ar

輕鬆鏡花尾刀

個任要點解先clear 打極仲有

我接

好想買新驚玩

閃光彈掟死天彗龍

咦終於解左

想打上位崩龍整匠珠,典G無街場

入左個野團護石…一下爆炸炸死3件

單刷

我得閒幫打

同埋我想問下
無名升爆會心45% 其實推高會心推到過55就夠，定係再高會好啲
55同65%個差別大唔大

53 9620 1200 7626

屌7個神島就岩架啦

-1牙

考試55分同65分差別大唔大

要爆下巴
要削X

65大過55
75大過65
85又大過75

大

無分別
其實都係5050
一係出一係唔出

我上次都係咁
出返嚟個重弩講sorry, 神島反而唔出聲
我心諗

最衰都係你地班重弩引隻怪3貓 好似係

thank you

佢無話係重弩場
可能武器自由場

唔記得食保險

屌比佢fake撚左

傻豬黎

刷螳螂
47-2618-6302-6314
-2 thz

fail

有冇爆頭？

爆左啦,我特登用通2射爆左個頭先貫佢

我睇唔到爆頭個動畫 睇樣又唔似爆左

THX,我夠數,你地要唔要整?3洞匠珠一粒要2個削X

打多場?

整左好多啦

好

彈幕

係咁轉區

點撚樣跟呀屌

你地顏射得咁開心 我當然係幫手控下

做野，唔玩

好weak

靚控打到白疾跳晒舞

控得衰啦 佢跌係果個位我係咁轉區，一岀去就食招

起碼佢唔會跳黎跳去

唔該曬大家
牙茶晏多少少陪你打牙祖

巧

テツカブラ討伐（ニャンタークエスト） 入手できるコイン：カブラコイン
集会所G級★1ニャンタークエスト「羽合の衆」クリア後に出現する「砂漠ゲネポス戦線」をクリアで解放

食完閃佢好多時都係原地岀招或向後跳，小機率前跳三下

唔記得講返 係重弩場

點解你地打咁撚耐都未整完

每日任務

讀心唔出奇

打爆牙祖個頭 馬眼必出喎

我都冇打過
係早兩日有on9掛機輸左

終於搞好套黑塊裝

我都整埋套近戰了

風壓小😳😳😳😳😳😳😳😳

超會呢

我差3張證整埋套遠攻,打一場好攰牙

一套+升爆要7甩喎

吓你打咗幾多日

矛靚石,出唔到

黑塊先煩 搞撚左我勁耐

場場嬴咩,成日有人好似_ _G咁一個死2,3次

撚茶G

牙祖裝 升爆要7隻眼
唔好彩既要打7場

要夾硬出超會都得既...不過咁出唔到匠,條紫斬得牙娜條JJ咁短

成日一場出2隻🤓👌

小妹冰會有鳩

螳螂大劍搭臨戰已經唔會掉紫斬😑

,好,咁出超會先

我打牙祖都係差唔多死先掉😅

想問G級崩龍同紅黑龍點出?

你死定阿joe死？

冇玉

我地攬住死 所以我先會係連狗登出現

大家回家啦好無😭

唔該曬巴打

大劍配臨戰，好似只會玩到頭10格斬味

斬到把劍掉白斬再回番滿都仲得

巴打粒石應該幾靚仔

招骸龍
02-0745-1211-0619

想問問大家 如果要用近戰單打 要打爆泡狐龍背脊 係咪只可以用空戰或者打到佢訓低先有機會爆
利申 要升把泡狐太刀 要完成支線先出素材

銃鎗有咩技推介
淨諗到炮王，裝填
想用勇者

散咗場未

係咪打法有問題
3個人打到城得返20
時間淨1分鐘先打得死

hahaha

果下發雞盲

JAR GA

盲咗

我自己都忍唔著笑

笑到我食左下電球

個神島真係好唔掂成場除左打麻左一次之外無做過野咁濟
仆街在佢房主

Z順 20-7790-9468-8022

失手太多就換房啦

你老母一岀場就比入劈

有冇巴可以carry下位usj

我錯 對唔住

比個房號黎先

護石副屬有絛龍氣架？

有冇巴打打金雷公?
07-7180-9914-2733

邊度睇房號

+制

唔知點講你知

13-2972-6166-0930
Pw:1258
下位USJ

要裸身

快成咁 仲諗住痴打一場

刷黑炎王

46 0678 6212 9747

-3

Sor

斷左？

做咩走晒

原來我唔記得轉埋風格 唔怪得差咁多

我斷左

有冇？

有

呢個下位任幾得意

11-8283-8284-7683
Pw1111

Hxh任是咪收左皮

同意

咁就屌7重弩啦
suppose 係隻碎龍見到獵人之後13秒就會死
應該係麻穴放左之後第2下叮聲之後都會死
好明顯重弩做唔到野

好耐無玩裸裝

-3

佢係人未齊就打麻左 我2區出世先見到

痴線

1人1任 HR解放 63 8619 1163 9984 PW8964

唔係應該用回家玉咩？

Z順

佢都無用 同區出世佢就開戰
咪企2邊入1區入口食花生

巴打們可以繼續？

回家玉係俾碎龍用
唔係俾獵人用

有冇歐洲巴打一齊連

輸出唔夠呀

不過刷左成日真係頹左

一粒反6 3s都無

欠2欠2

高手真多 個個都900HR起跳

記得裸裝

痴線架？
你打CS會唔會同對家講我返一返屋企先先至再同你駁火？
緊係開火先啦

無撚有錯

-2 -2

護石都唔得

大岡

大岡除左魚桿之外咩都唔帶得

其實你哋係咪武器自由場，咁啱有枝神島咋？

寫明個蛇字

房主：其實係你地班on9唔睇房名唔關我事呀🤣🤣🤣🤣🤣

要用拳頭打死佢

蛇係指佢會蛇王咋

望埋技，如果九唔搭八就走得

好吧

如果想整二名裝 成套升到最盡 係咪15張証每張要5張

走過一個場，場主神島
配高耳，冇反動
好彩出發前見到，唔使浪費時間

18-9150-7889-0542
G斬龍-2

我想問好耐 到底把解剖刀用咩做 幾硬既肉質都輕鬆插入仲唔駛磨刀

係LOR

巴打夠料未?

夠啦
Thx carry

G4 緊急 闇螳螂
67-9893-7521-6277
求巴打一齊打

一人一任 hr9以上入
28-1148-9884-0513

取消

合黎睇下咩樣

[quote]一人一任 hr9以上入
29-5708-9275-4756

一人一任 hr9以上入
29-5708-9275-4756

有時會俾斬裂彈搞到放唔到陷

原來重要斬龍料
我都冇斬龍任

dl任有個係斬龍

重有好多都冇
海龍 青熊獸

入幾場之後食飯
你地開任

Hr 11 打巨獸
29 2444 7524 2804

想大家比下意見：
重弩
貫1/2/3 320攻，40%會心，反動小，蹲貫2
技用
真白疾風（見切+3，回避性能+2，隱密），超會心，回避距離up

剩返配1技，要貫強，射法，定係連擊好

如果連擊，貫通彈打一下係咪可以即刻+30%會心?定係都要打3發

有冇人一齊刷獰猛重銳牙
61-4524-3499-7197

你地全部都咁勁
我都係唔扯你地貓尾

棄哂成套白疾裝
另外砌套裝有齊 貫強 射法 連擊 超會心

掘護石 砌套螳螂

65-6271-4321-2496
招fd屠蟲蟲

上位 7星緊急 奈落妖星 求幫/一齊打
21-1957-0653-6643

如果砌到100%會心唔好嗎?加埋超會心1.4攻，變做448攻

推

黑炎王
G3-起特，幫幫手
38－3369－2101－4343

有冇人肯幫手刷下野豬毛呀
33 7112 4123 9158

霸龍重弩?

影蜘蛛

霸龍反動中，唔太鍾意

有冇人答到我

人地開任都得
總之你擁有d料就整到

一人一任 hr9以上入
42 2968 8086 6329

要開XR裝

有無場要人

43 0399 1021 0006
G4緊急 螳螂
求幫

hr10 或以上一人一任
64-1926-2414-4582

屌你老味
螳螂玉有無咁難出呀
加埋打左3,40場先得5,6粒

有冇人幫刷斬龍?想整齊套斬龍裝

小弟HR8

抵啦

download 版係咪易出D

我都想刷下螳螂
又係要玉

有無巴打刷上位金獅
12 2707 6450 5130

我早兩日先夠玉升好射手

唉屌,要咁撚多粒玉,都唔知要打到幾時

斬龍G 60-3743-9822-3224
-1

請問點解我下載任果度冇巨大斬龍打

34－5659－3974－2009
G4緊急 螳螂
求幫
-3

揾hr12以上的兄弟幫手打G4任
38 1135 8273 0417
-2

棄

招fd 子

轉

豬

斷

彎

屌你地

hr未夠?

屌你地老

有冇人一齊打USJ 下位任 要裸裝
一個人俾隻馬3貓左
30 7176 4905 1101

唔好笑我啦 我岩岩先加入MH家庭

G位刷斬龍
03 8869 8835 4024

但人地開我可以打

果隻馬係痴架，帶把紫斬劍啦

G4🍋化轟龍-3
11 7768 4327 5961

冇 DL

想合把AC輕弩
有無戰友
主要打左上位料先

69 4969 0876 9100
2580

最勁得白斬

我個把得綠斬😭

老山龍緊急求CARRY
54 2841 3460 7909

z 順 二名
28 3725 9691 0551

easyhoon

不如你塞多2粒珠沖見3啦又唔係無位

咁無啦，食根性飯，攞輕弩散彈幫佢沖涼啦

感謝CARRY我果個巴打

你兩個彈刀想彈死佢？

得青熊

套裝岩岩砌好

啱啱升G3
使唔使急住解燃石炭刷護石
聽日4個鐘機唔知做咩好

請學我用鎚單刷隻死人野

當年就係麒麟教我用鎚的

笑左，可唔可以告虐畜

刷黑炎王 3>10

20 4870 3695 7874

-3

有無爸打一齊刷上位角龍？
62-4488-6743-9694

有冇Z?

想問下農場貓入面啲交易品交換品係咪會隨機出

單刷會唔會太難

冇諗過個任會係咁

用笛一下一下XA死佢好d，唔怕彈刀

過氣玩家🤣🤣🤣🤣

46-0249-1250-1078
G跳九龍 -1

有冇超特

唔打多3粒螳螂玉今晚唔訓教

等睇唔駛訓

無位

有無人一齊打呀，想整把重弩

5點打到依家先得2粒

有無房?一齊刷

G獰猛化斬龍
08-4783-0840-0231
-2

無開,你開場?我食埋幾啖飯先

有無巴幫手打兩場獰猛？要做解鎖r裝任
46-2740-2060-6960

05-1840-6848-7737
G跳狗龍 -1

想問下個張藍卷g點先拎到

解村任去到咁上下可以搵ROOM SERVICE換

刷螳郎裝 16-0116-8102-1124

尋日先講完
過左村10星你就會有得同條女換

謝謝

螳螂?

一早爆咗機

DIU U

二名/獰猛/G 一人一任 限hr10或以上

61-5340-3941-0889

唔該哂兩位巴打carry

有冇Z

Hit joe

清上位／G1位任
21-8743-1140-2620

hit

有無人陪我由頭刷把AC輕弩
好憎打黑狼鳥

42 4557 9468 5015
2580
-3

想問二名裝招技有兩招
例如青電主同真。青電主
但啲技係重覆
只係真。多一招
咁點解要整兩招技出黎

呃鳩你

想練神島刷碎龍
有冇重弩手join

一個人刷大豬剛牙好辛苦
有冇巴打可以幫個忙
34 4542 7061 3100

真電主同電主都有斬味+1
但唔會變2??

搵街人練啦
自己控冇出事，到時有事就係重弩手問題。

其實已經叫識
係想搵人一齊刷同睇有咩改善
呢啲交流係街場冇

想練神島刷碎龍
有冇重弩手join

31-5079-2304-9413

pw: 1111

螳螂條屍係咪唔會挖到玉?

有機

有冇師兄可以幫手打場老山
24-7519-3949-3864

即係寶寶非洲人

好似2%

利申挖過

61 8046 2234 9288
刷大岡裝 -1

頭先刷二名/獰猛間房滿左未
或者有冇巴打都想打開間房

我以家都要打獰猛
21-8743-1140-2620

岩岩買switch
想問下點解我報switch插左落個差電器到
switch個mon無畫面係咩問題
我見人話可以係左上角睇到差成點

你滿左

個差電器已經無連hdmi 剩係插 ac adapter

G獰猛化斬龍
08-4783-0840-0231
-1

上位7星 緊急 角龍 求幫打/一齊打
13-9758-6655-1835

G4任 有冇巴打一齊打
69-4582-5408-1521

清上位任有無巴打一齊打
56203985006330

求巴打幫解HR4緊急 ：02040152436160

有冇刷護石團

一叫完春就挖到第一粒屍玉

推 -2

超特白疾
40-9181-9640-0403

Ho moon

G位重甲蟲斷尾
35-7599-4067-8678

我開碎龍場
有冇人想玩
3重弩or 2重1神

想玩

Z啦

番緊工

想刷護石

牙垃

少佐幾時陪禾挽

改口叫lap g了

唔番工邊有錢買ps4

十卜

刷螳螂
48 5417 6334 6496
-2

勇氣雙刀好難用

十卜
買多部俾我

十卜
唔好學牙鐵

睇唔到加密🤓🤓🤓

納刀x納刀x納刀x

滿氣就x xa x xa x xa
扮型就R
有咩難度

48 3828 4956 4078
hr6中 有無人一齊升hr
或者有人carry

入唔到

PMED

打到15分針個弓手包三貓

[quote][quote]上位7星 緊急 角龍 求幫打/一齊打
22-7290-0990-5353

我係咪被block了

射暈佢應該用徹3?

同埋捕獲彈係咪一發就夠？

射暈用內藏彈

有無z順場我想斬下龍

超特白疾-2
07-5076-4580-8579

上位同g位金獅子求助
要刷佢粒死人鬥魂同唔知咩春野
42 4557 9468 5015
pw:2580

刷黑炎王 6

20 4870 3695 7874

-1

34-1321-4806-8216
求老山龍幫拖*兩場

pw1321

打錯
pw 1232

g10關鍵

ON撚9
閃燈都仲打
弱智

吹啊

幫幫手 差一尾

刷螳螂
48 5417 6334 6496
-1

碎龍護石團 -2
我地兩把大劍請自行斟酹
12 2406 9977 0708

31-7913-9089-9090
0999
碎
重弩-1

好臭串WOo靚仔
出黎隻揪
超特

G3緊急求carry
63-4925-4451-4700

橙,睇慢2分鐘,見到少佐入左去=.=

想問下隻貓有護石鍊金係打邊個村任解?

差咁多既

掉左3粒都捉唔撚到

鳩射緊
sor

有冇場打

老山龍

乜緊急都可以幫
老山真係不了

巴打開場

我炒咗粒斬裂，入mode 慢咗

有冇巴打幫手打G3緊急

33-5823-9226-6547

如果可以想幫手打到螳螂
想盡快開幻化部位而家套裝好醜

掉左3粒都捉唔到

lag 機？

TSU想唔想控?
我轉射

兩個+10

−２

-2[/quote]
-1[/quote]

想

射佢個咀
唔係射角 好似係

炸佢我真係冇諗過

五分鐘後都冇人我改開碎場算

57 5611 9467 7862
Z順 欠2

−１

唔係鼻咩

食咗根性+保險

入左
我開電話game 打下歌先

sor 暈唔到